Especialização em Desenvolvimento Ágil de Software

Setor de Educação Profissional e Tecnológica - SEPT

Universidade Federal do Paraná - UFPR

---

*Infra-estrutura para desenvolvimento e implantação de Software (DevOps)*

Prof. Alexander Robert Kutzke

# Exemplo docker-compose

Faça o clone e execute `docker-compose up`
